覺唔覺要對方估你心諗咩好傻

想要人氹你但係又唔講出口
講出口到人氹你又覺得人地好假
明明都唔係男女朋友

利伸 傻仔

哎

兩個人性格似真係唔係好事